# Тестовое задание "СБТ"

Тестовое задание выполнено в виде приложения, написанного на Angular. Поскольку в задании не ограничевалось применение технологий вот список используемых:
 - в качестве менеджера пакетов используется Bower,
 - в качестве сборщика пакетов используется Gulp
 - для unit - тестирования используется Karma, для e2e Protractor (e2e е использовал из-за отсутвия времени).
 - в качестве генератора проекта использовался Yeoman
 - система контроля версий Git
 - css-препроцессор SASS (сборка так же включает всебя авто-префикс)
 

 
 
Команды для запуска приложения
------------------------------
 `npm install` устанавливает пакеты npm (должна быть установлена нода)
 
 `bower install` устанавливает bower пакеты
 
 `gulp serve` запускает локальный сервер с приложением
 
 `karma start` запускает тесты приложения


P.S. Я сначала не сообразил, что многие элементы это стандартные элементы для OsX, у меня никогда не было мака. Поэтому сделал их через стили.
